[NIGGA 臥底 Obama]F.2南亞男生校園遇襲 警帶走同鄉同學助查

葵涌中二男生學校內被打受傷。現場為葵合街一間中學，上午11時許，一名南亞裔中二男生在轉堂時，疑被另一名南亞同學打傷，校方報警處理。救護員到場將咀部受傷男生送仁濟醫院治理。警方經初步調查，帶走一名涉嫌傷人同學。

F2都咁撚巨形

黑警有比 nigga 考.....
好明顯比人在學校認到佢係臥底..
一定嚮學校天台同黃 sir 傾緊用偷聽器黃左

奧巴馬戴口罩現身香港